[更正] 東涌黨鐵站 陳彥霖無事 麻煩比大家知道後就唔洗推(5頁停)

我當時係東涌
佢言語中有提過佢琴日811 係尖沙咀
(我記憶中佢有提男朋友一齊係尖沙咀, 不過有巴打話應該坐緊, 我記錯唔出奇, 太耐 亦唔特別)

果幾隻狗應該唔係好耐就走(我中途先加入)
走左後
我上左去問佢情況,佢有起身輕鬆表示只係撚狗,我仲同佢講good job
我幾肯定佢係冷靜既,甚至相信佢能夠冷靜面對警察

所以佢絕無精神崩潰or精神病
東涌單野應該唔關事,唔需要特別用心留意

push

善。

佢喊哂口
話搵DADDY?
巴打你係現埸聽唔聽到咩事?

起底似自己友 信住先

如果你所言屬實 多謝你提供資訊
但係每一個線索都可以關事 唔到你去衡量

重要線索係男朋友DADDY

唔係,佢主要屌狗話佢地點解咁無人性,話佢係琴日係尖沙咀行街都要
食催淚蛋(類似)
我幾肯定主要目的唔係搵daddy

本來我都覺得正路
但係一叫大家唔好諗覺得關事
就有啲此地無銀feel

麻煩起我底

每個線索都可以係重要一環（當然都可以唔係）

可能係關事,抱歉
不過我幾肯定佢唔係依個位比人拉/捉

Ok 多謝你提供資料

以我現場聽應該起碼過5分鐘,搵daddy絕對唔係佢重點想講既野,當然我可能有miss到

男朋友daddy 同死者有關係,應該點都知d 野

可能係,唔肯定,不過我主要想帶出大家唔需要太過focus係東涌(段片果一刻既情況)
因為我好肯定佢係安全正常咁走既

請FC佢係咪比人拉過
同埋8月至9月是否在女童院
呢樣好緊要
因為可證明黑警講大話

重有,係因為40頁我先睇到個post,先回到我當時在場,都幾肯定大部人都無追落去,只係希望大家了解

我路過既,唔係佢識既人

想提多次
我記憶中佢應該提男朋友一齊係尖沙咀

由於真係隔左好耐
我肯定到既

1)811佢係尖沙咀,路人look
2)佢有提過佢男朋友
3)絕無精神崩潰or精神病

push完再俾大家自行判斷

thank you

點解爆左段片先醒起

我唔太肯定你所講係咪事實，
但都覺得東涌果幕應該唔關事，
最多係畀狗留過下身份證冧巴。

p.s. 樓主好黃，應唔係狗扮

Push

搵男朋友爸爸，話男朋友俾人捉咗

而佢身上冇手機，疑似俾狗攞咗

事後有位老人協助咗彥霖走

班狗知道佢料你又知唔會番轉頭？

如果係咁樣 識得撚狗
一個咁夠疆既人 點會去自殺?

你講就要信？

都幾肯定
因為當時我地同狗都未去到見到就開拖咁白熱化
班狗得2-3個,無裝備既
佢地上左狗車就走
當日係和你塞行動,所以附近一定係極多手足,如果係比人捉一定知

我明白有懷疑係正常,麻煩起我底,應該會了解到我唔係狗

係,你岩

咪就係，有片出你先講，再鬼啲

唔比魔警控制左賬戶？

Rrrrrrr

黑警係話冇因反送中而被捕
所以只要拘捕佢既理由唔關送中事，就鋤唔入班狗
簡單啲黎講係任佢噏，除非係拉佢非法集結之類

因為唔係有人肯定到
東涌果個係陳彥霖

我絕對唔會知道當日個女仔係佢
亦唔會connect到

你兩個月前見到有個手足撚狗
途中其實有狗隔開,係睇唔到樣
我淨係知道有依件事
唯一見到樣既係狗走左,我上去講句good job就望一眼就走,絕唔知關事

正常唔識既話點認得

errrr....咁我證實唔到既
errr..
我一直係疤狗,你可以問下疤狗既野,我會答到你

我果日都經過東涌，巴打係唔係著綠衫果個？
我企你後面，最後問佢有冇事。
但係佢話男友比人捉撚咗，生死未卜。
問多兩問就話唔想再講嘢。

以上我吹水架咋，提醒其他人唔好信哂。

如果學樓主話齋佢撚狗既
做乜要搵男朋友DADDY

彥霖的確入過女童院 原因為探男朋友監（警署羈留）時同警察有衝撞 被控襲警

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

如果無俾狗拉

我先假定佢係學校俾狗殺
但狗點解會無端端入學校target佢呢？

男友daddy 會清楚事主既事, 唔單止係東涌呢單野

下?

男朋友住東涌？

我係路人,唔知

如果搵到呢位DADDY可以有更多線索喎咁

係

有另外有個post話,811佢係尖沙咀無black bloc,拎大聲公講野,仲一直同前線行
果到target佢機會大好多

我屌,咁多fans就好
thank you 推, 推到第5頁大家知就停喇,因為我既information就係比到咁多
唔會有咩補充

thanks幫推

Yes er er 話無因抗爭被拉
唔係無被人拉

岩呀人地打一兩隻字就信同廢老有乜分別

一個黃色ac 市價幾錢？

無價呀
我唔會賣個account比人

差一頁
大家知道就夠,所有咩懷疑果D全部都唔洗推,
5頁後.我亦唔會覆,等多返行動post上黎
除非真係有巴打有好大既疑問而我認為能夠解答到我先會覆

你真係誠實

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

有follow 鳩比巴係原post cm
幫你推啦
順便做文宣
1020 九龍見

thank you, 1020見

雖然樓主acc黃，但唔信彥霖話自己撚狗
再者狗都可以攞人地/被捕者acc嚟login啫
樓主唔好怪我地唔信你，而家太多資訊唔可以一嚟咩都信，有實證先
都係觀望下先

明白,了解既

但狗冇理由要話彥琳冇事
應該想大眾覺得佢有情緒問題
我諗唔到樓主咁講對狗或者其他人會有咩著數

原來5頁都幾耐下

😂😂😂

完

夠了，相信大部分人都睇到

求祈屈佢襲警刑毀，反正d狗點都唔會認關反送中事

推

推推

Sir!

我聽到佢係話「我男朋友 RANDY」喎
有冇人識佢再喺呢度搵線索？

樓主澄清話唔關事
大家知重點係邊啦

呢段片話陳彥霖喊住話唔好再跟蹤佢。。

屌啊 我見住佢上白車走

我都係現場
唔係有救護介入咩
定我記錯

我都記得有救護介入

有
之後我記得佢仲屌：搵d有良知既人同佢講野（指狗無良知）
然後同救護講野

之後救護同狗都走左
佢輕鬆彈起身既

上面有人話親眼睇住佢上白車？
我認同第一個巴打講法，係有個老人家（應該都係唔識既）行過去照顧佢先，之後我就唔知喇
但我記憶中白車同救護係走左既

再上面有人話果段片，我當時未到，我到既時候軍裝已到

但當日在場既應該好清楚睇到，狗一上埋車走，佢就輕鬆笑笑口彈返起身

我信你
早兩個月有個呀婆食左蛋 爆喊話黑警打學生
我有幫手安撫佢
你問返我呀婆咩樣 同佢講過d咩真係唔記得
如果唔係有人重提事件都唔會再記起

812 個晚我仲見到陳彥霖係東涌站

個老人家好似有身份介入
律師？定咩
唔係好記得

你呢啲內容係佢ig story 個啲喎。巴打係咪記錯野？

任何片/相見過彥琳既都有助了解件事
你一個路人話觀察咗5分鐘無問題就要大家close file

無記錯，因為佢講自己琴日係尖沙咀落街行今日又黎左東涌行，兩日都咁岩係活動地點
如果唔係手足我會覺得好奇
所以幾印象深刻

唔係，因為另一個post講到好似當日佢就比人捉走咗/拉左，又要話搵當日既人既資料，但我幾肯定依個位唔係佢最後出現既位置
（當然佢既語句可能有透露資料）

咁咪違反哂佢男朋友一直坐緊牢

Sir, 辛苦了

點解冇人推呢個

佢有段著住一樣衫褲鞋嘅自拍片，話佢會小心放心個段
如果佢比人收咗手機，佢用咩拍片？睇片可以見到已經開始天黑，而且加咗字上去，九成係用手機拍嘅，同埋自拍片個陣佢有個袋係身，喊咗陣冇，我好亂

有位巴打話陳同學電話冇電 佢借咗比佢po ig

仲有冇人見到佢笑笑口彈起身
好重要

其實都冇fc過佢男朋友係咪真係坐緊監

我記憶中就應該唔係介入,純粹係狗走哂,過去問有無事